【終於轉軚？】《The Washington Post》終於COVER返前幾日密西根州聽證會！！！！！！！

轉軚？你以為啦
醜化緊班証人同朱利安尼咋

不過識睇一定係睇留言同正負皮

T N 1 hour ago
I wish I could watch this and find it humorous. Maybe after January 20, 2021.

Zina J 1 hour ago
Kinda sad that they had to put a "REALITY" tag on some of the video clips.

ogEvanAlmighty 1 hour ago
You guys cover SNL versions of events more than the actual events. An intelligent population would wonder why that is.

Rabbit 1 hour ago
Witness affidavits are punishable in court if the person making claim is lying. There are signed affidavits affirming the accusations. They can be punished if there lying, so how is that different than being under oath?

亦有美國人感到不安

Robert Landin 1 hour ago
Its over for 🇺🇸. This is so scary, its like a dystopian sci-fi movie. There will be blood and sorrow soon, look to your family. Stay safe.